今晚東張西望訪問馬明會問佢咩？

你而家心情點呀？

你頂綠帽 邊到買架 有冇單據

馬明：果晩我拍完魔的2，手痕念住揸架的士周圍兜下，點知咁岩見到心穎佢地，我一心念住等心𩓙落車時比個驚喜佢....點知....
所以....係報服...條片係我賣比報紙佬既......你知唔知我當時個心有幾痛......

馬明 : 多謝大家關心